# HealthCare

---

## Технологии изпользованые в: `HealthCare`

- Технологии `css grid` и `css flex`;

- Менеджер пакетов `npm`;

- Менеджер для автоматизации рутинных задач при веб-разработке `Gulp`;

- Препроцессор css - `scss`;

- Использование `js` в логике;

- Робота с и использования связаных с основными принципами `OOП`;

- Использовано `ES6 module`

- Также в проекте команда роботала с сервером и испозовала все его возможности;

---

## Роботали над проектом:

1. **Иван Куличев**(группа fe-online);

   - Выполнил весь дизайн сайта(вид фильтра, логотип, стили и зона для расположения карт визитов);

   - Разроботал модальное окно в том числе отправку новых карт на сервер;

2. **Халифа Салах**(группа fe-online);

   - Выполнить модальное окно логина

   - Также выполнил логику фильтра карт визитов

   - Создания гит репозитория

3. **Максим Галушка**(группа fe-online);

   - Выполнить стили карт визитов и их Верстку;

   - Создал основного класса для Карт визитов/Дочерних классов для Карт;

   - Выполнил также все встроенные функции карт визитов;
